新手一問

1, 個post旁邊有個紅點係咩意思 ?
2, 點樣知道有無人回自己個post呢 ?
thanks 巴絲

紅點即係，你剛睇完既呢個POST，有新回覆
如果有人回你POST，會有通知，個鐘會有紅點